沒有期望就沒有失望

你地個個都走啦，唔好行埋黎

做咩要接近我！

走開啦⋯⋯

埋我身既人都無好野⋯⋯

屌走啦⋯⋯⋯

唔好行埋黎啦

有冇咁啱 一入吹水台都見到你個po..

每個人都打算係我身上攞著數咋嘛

我覺得自己再唔食藥
會由情緒病變精神病
我已經開始係到攻擊一啲假想敵

神愛世人，神唔會係你身上攞著數，只會愛你

搞笑 喺連登開po取暖叫人唔好行埋嚟 做乜撚啫 喺自己個wall鳩叫咪得

我感受唔到佢既愛，佢既愛係邊到

所以你當我開po for搞笑咪ok

點解你又要行埋黎
你見唔見到我標題寫咩
不要期望⋯⋯

⋯⋯

點解又要走⋯⋯

喂喂⋯⋯

初初都會期望嘅 依家不了啦
同埋見你句嘢咁好笑咪入嚟派粒膠比你

點解要咁，點解要咁樣去理解我
我曾經真係當過你係我唯一既希望
點解你要咁樣去解讀我講過既野

你叫你唔好表白係叫你直接拖落黎啊死蠢

唔想俾人拒絕所以拒絕左好多野